我搞封區做強檢，你地第二朝要返工系閣下既事。

一句講曬，我阿7做完我既政治工作，你返唔返工，有無飯開系你地既事。就算強檢完都仲有大量傳播確診，都唔系我阿7個事啦。到時自然系“等特首”來接管。